邊條撚樣又屈Uncle Roger (罗杰叔叔)收金錢？

呢壇嘢，Roger Wu(胡羅杰)(沖少)係冇錢收的。

😅😅😅

咩人嚟？
大慈善家？

大娛樂家。

菲律賓賭神。

有沒ㄇ冬一

只貓幾似距

樓主嚟

佢唔係gou？

你正撚樣

你負撚樣

負撚樣姐係型棍？ 你好撚錫派狗

我地同鄉廈。